【祝賀粉絲結婚】遭遇坎坷 無阻奇洛李維斯戥人高興

《殺神John Wick》奇洛李維斯（Keanu Reeves）感情生活坎坷；1999年，他當時的女友Jennifer Syme懷胎8月，女兒不幸夭折，兩年後Jennifer更因車禍身亡，終年28歲。此後奇洛再無公開過任何女友或感情生活；8年前，他形單隻影坐在公園長椅、神情哀傷的照片在網上瘋傳，惹來粉絲憐愛，並在facebook開設專頁「要讓奇洛快樂起來」，足見他的憂鬱形象深入民心。

雖然奇洛李維斯命運坎坷，但他亦出名待人和善；據Us周刊報道，日前一對新人Leslie Walker和Jarrod Camara準備在加州灣區的Dream Inn舉行婚禮，Jarrod的伴郎卻在酒店的酒吧内發現奇洛李維斯蹤影，Jarrod的母親Darlette知道奇洛是兒子的頭號偶像，於是到酒吧邀請對方跟新郎新娘合照，沒想到奇洛一口答應，而且還擺出鬼馬又興奮表情，並做出搖滾手勢。

Darlette接受傳媒訪問時表示，「沒想過會在這裏見到他，他真的好sweet，最好的人，他一身鐵騎士打扮，正在喝東西，當我們上前打擾他，他仍表現親切」。

事實上，奇洛李維斯今年與婚禮有緣，他伙拍《怪奇物語》雲露娜維達（Winona Ryder）主演的中年人愛情片《婚禮進行識》（Destination Wedding），剛剛在美國限定戲院上映，香港觀衆則要等到10月才有機會欣賞。該片講述奇洛飾演毒舌寡佬，要去出席旅行婚禮，在機場撞正同樣毒舌的熟女雲露娜維達，兩人火星撞地球，命運卻安排他倆參加同一個婚禮。

靚仔毒撚

睇人開心自己都可以開心下

點解一有佢就一定出第一段
就咁講件事唔得咩

唔講成件事出嚟，咁同阿bob同新人影相有乜分別

連奇洛李維斯都要做錯rock嘅手勢

唉 愈睇愈慘

佢真係全世界最好嘅巨星

好記得當年細個係外國住時去戲院睇Speed

了西手

你確實原意係Rock？ 其實由頭到尾都只係記者看圖講故事

次次出新聞都提住佢含家產
佢都算真係慘

真心想佢早日搵返第二個真愛, 個人開心返

同「因航」一樣

其實只係呃字數...
第一段已經佔咗篇嘢1/3

因航